我想自殺

why

唔好睇唔開 世界仲有好多好事你未見到渣

覺得好攰

乜事咁睇唔開

死前做啲有意義既事先

拉隻狗一齊死？

唔好啦！

休息下 早d 訓

訓唔着 成日都訓唔着

益下我地先得嗎

你係咪真係有抑鬱

唔係好想

試下做下運動可能容易訓啲？或者喝杯熱牛奶？

咩事

之前停咗藥 覺得自己冇事 原來未係冇事

講下係乜原因

覆錯

食返藥先得唔得

揀啲冇咁容易誤傷無辜嘅方法
唔好跳樓

撐住
手足少一個好少

我唔知 成日覺得好攰 好冇意義 好唔想繼續落去 無啦啦自己一個喊

巴打係唔係搵唔到女

死都等疫症過咗 洗完啲錢去個日本食好西再算啦

頂住呀！凡事都會轉好架

你唔係唯一一個有咁嘅感覺
好攰唔知為乜 有時一停落嚟就諗好多嘢

先試下揾d平時無做嘅嘢學吓（上youtube學都得）
可能會揾到新嘅意義

還有我們倍你

*陪

你好細個？ 有冇試過週遊列國？其實世界真係好大，好多姿多彩架。唔好輸比一時軟弱嘅自己

辛苦你啦 巴打
我希望你支持住
你唔係得一個人
你有我地成班連登仔同手足一齊支持

睇下

你等緊啲乜？

未光復到香港就走
記唔記得我地點捱？
有事抖下 再唔係可以搵下我陪你傾
利申 有棍絲

不要

可以打條link入面電話搵幫手 早搵早啲好

我都想

我驚我貓狗冇人照顧

做人灑脫啲

oh~ 不過點解要滿足人地既標準咁生活，我屋企都事事唔妥我，但我唔會理反正佢地吹我唔漲計我話訓醒之後出去食好西撐樓主，你得既

諗多左喇
你唔洗咁有用
可以摺d咁生活
其他煩你既人慢慢解決佢得既

點解要令屋企人滿意呢？
做自己咪幾好！！

You are not alone

你好似我
但我估你比我好

唔好放棄佢地 佢地好鐘意你嫁

唔好咁諗 呢個世界仲有好多美好嘅嘢值得你留低

一有自己一個嘅時候就坐係到喊 我唔知應該點做

你屋企人同朋友好關心你㗎！
唔好放棄佢地
為咗佢地都要活下去求你唔好自殺
有咩同信任既人傾下先

有時都要喊下抒發情緒，唔好迫自己太緊！
唔開心咪認唔開心，冇乜大不了

絲打 我同你一樣好唔開心 但日子總要過 一日生存 一日都總有希望光明一日既到來
人應該求生 唔好求死 會好痛苦

有勇氣死 不如拿勇氣去面對連登有愛

支持

成日唔開心 令身邊所有人都唔開心

我一唔開心就咩都做唔到

咁你唔開心上黎搵我地咪得
深夜唔好唔開心啦

做下啲會令自己開心嘅嘢

"抑鬱閪"，看來... ... …的痛苦，已令你完全地陷入絕望之中，甚至覺得生無可戀．或許，你認為... ... ...是你人生之中經歷過最大的打擊，因此令你下了這個死亡的決定。不過，在人生眾多重要決定之中，自殺肯定是最矛盾、最痛苦，並且是最重大的。因為，這個決定是一個永不能回轉的決定。我相信，你不是嚮往死亡，只是活得很苦。自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的。

生與死的決定權，總是在自己的手裡，是沒有人能強迫的。你既然已對生存無望，何不拋開一切包袱，停一停下來與我們傾訴一下？

我們的網站是 ，那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴，將你藏在心裡的痛苦，告訴我們吧！

《自殺．自療．互助舍》"

你冇野做嗰陣我陪你 我都好唔開心 唔好自己一個

撐住!
頂住!

或許人生有許多弄，但再見世界，不在其中。
留有用之軀，好唔好？

死之前, 可唔可以幫香港既未來做番啲野先

巴打我都好明你感受 不過與其一直諗唔開心野 可以嘗試下做多啲令自己開心啲野 例如打機等等
一齊撐住

你好緊要架，佢地靠曬你照顧

唔好傻

唔好難過，比首歌你聽下，加油

自殺最煩惱既事
點先可以確保自己死得去

我都係
要食藥先可以訓

我明白你